唔識英文真係 唔好去旅行？

細佬心郁郁 想去個曼谷玩下
但無奈 自己英文好差⋯⋯去酒店check in 又唔識溝通。過海關又驚比人問
我知衰 讀唔到書 係失敗。
純粹呻下
咁多位巴絲 唔好插得咁勁
大家可唔可以分享下 類似經歷

跟團囉屌

泰國人d英文都好廢

泰國d英文普遍咪又係小學雞
dl定Google translate咪得
日韓泰西德普遍大城市都冇遇過有問題

即場用google translate 就可以了

咁驚喺屋企上Google map 當去咗囉

其實幾好用 我唔識英文都獨遊到

如果跟就 唔去泰國玩

咁又 唔好咁

我識英文，包我去

利申：可互含

寫定稿囉

Google 翻譯咁好用？
租定個wifi蛋傍身

你本身諗住唔上網？

我真係諗住唔租wifi蛋

有得諗

唔識路連google map都冇得你用，咁就要用英文問路

而家google 翻譯其實已好勁，基本上唔太複雜既句子係可以翻譯得好好，最多只係文法奇奇怪怪，加上身體語言，其實應該冇問題。

驚呢樣驚嗰樣咪去啦
去到你又有第二樣驚架啦

有冇人會用翻譯機？
用翻譯機好似勁過google

去過幾次海關都冇問過我野

去旅行邊駛用google map

唔識英文讀到中三
成日自己去旅行
其實冇問題

google map勁方便喎會教埋你撘咩車 有啲地方講幾錢撘幾耐

去旅行用既英文唔會太難

加上講單字啲人大約估到你想點